勇武抗爭變雲水快閃

學生返學、保住手足、同呢個政權鬥長命，慢慢同佢地玩。要破既，係個制度，唔係設施。

不合作而不破壞硬件，閒日就放工時間去政總、放假就去景點及重點區、個個星期去西環區和平唱歌、喺所有口岸派64、社會運動、法論功（敵人既敵人就係朋友）單張、未來所有政府大型event 同佢「大事慶祝」、10·1 全民國㷫、有人破壞就先下手為強影相放藍絲組、鬥fake

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

出出出！核爆都出

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@